[想買單車]筆直二千

求單車達人推薦

1200蚊買咗架solar 2000 換咗1.6吋胎 踩咗幾次 幾好踩 架車又唔重 而且個樣都幾靚 個人覺得物超所值
利申 : 新手

thx

pish

巴打仲洗唔洗買車?>